[ 舉報合集 ] 見到有種票舞弊即刻拍片影相，要影到樣再舉報！！！！！

1.

鏗鏘集舉報熱線：91829284

2.

如果見到票站有職員讓老人家或輪椅人士優先投票免排隊 可舉報

已致電選舉事務處核實規條上
*任何人士都要排隊 無豁免*

致電選舉事務處 28911001
要求各區嚴格執行
有其他疑問都可以打呢個電話

3.

【突發】英國上議院議員來香港監督選舉，有異樣請FB舉報

記得舉報：